點解咁撚多人當朋友嘅朋友嘅說話就當FC左

佢哋班友一個二個坐鳩住左？

我都怕炒車樣衰，不過畀個好啲嘅理由說服到我先啦唔該？喂明明唔㧏合理，咁就信？拿拿林風吹邊邊跟就免樣衰？屌

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

一個二個個腦坐鳩住左。係咪唔使諗野啊各位，我 P 牌都覺得你地連登班友好撚戇鳩啊大佬

點解我最近打字成日食咁走幾粒字，唉